人唔係人，鬼唔似鬼 = 大波MAN

係咪想去黃店拍片屌鳩佢哋啲味道唔好食？
但合發幾好食架喎

大波 man :
黃藍是政見
味度是味度

好心藍就去返乜鳩銀龍啦，垃圾食返垃圾，唔好影響市容

唔好食對面果個食撚哂

驚佢中咗招走去食黃店

冇口罩

銀龍會中肺炎

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由